用一隻字總結自己2017

2018就啱啱到咗，用1隻字總結自己2017
屌

慘

廢

勁

柒

賤

fruitful

獨

黑

無

鳩

蝕

chill

完

悔

唉

渣

灰

變

whatever

濫